點解你地要笑韓國人戴黑口罩姐？

你地班連登仔成日笑鳩佢地戴口黑罩

我唔同意你地笑鳩人，人地都係有需要姐

利申支持佢地繼續

係幾霸氣 一方面又幾似恐怖分子既

等我收晒你班反韓皮 無理取鬧

汪

好型

好撚型

駁唔到

點解成日見到港女戴

推

韓狗

GD GOOD DOG?

利申：鐘意GD

Gay dog

好有安全感呀韓狗

唔會咬人

成日睇張圖第一眼望佢個肚做乜鳩

Same

=佢個肚 ？

咁都比你發現到

兩頁都冇就有近90正皮

另一個post 3頁200正皮

邊隻韓狗負皮 出黎隻揪

我d牙咁黃唔比戴？

食得多邪惡芝士 ？定食得多泡菜啊

港女帶黑口罩當自己係明星

仲有狗帶

好多tb帶

其實佢地帶係因為韓國凍天真係凍到面都乾
可能我地去旅行唔覺，但長住真係唔掂，佢地又貪靚要護膚又剩
帶口罩+耳罩+頸巾先暖
其實大把韓國人仲會帶好多唔同樣既呢類口罩

不過我都睇唔順啲mk帶呢款口罩 又唔係carry到

關我撚事

皮已正

連口罩顏色都要管
申利：非盲撐

死開啦

泡啲時裝根本係行慢

個肚臍 😵

佢lin頭生落肚度既

其實係日本人帶先

太凍先帶口罩

衝出來柒 日本都有啦

韓國戴先：柒潮流
日本戴先：韓國又跟風

男人老狗咁既樣仲衰過啲毒撚
加埋個口罩真係好核突

泡狗死全家❤

高質

Good-Dog
笑撚死我

連笑鳩韓國人戴黑口罩都要管
申利：非盲撐

咁點撚樣呀 香港夠有人帶啦

咁點呀 芝士夠唔係韓國發明啦

佢地覺得自己好型

咁喺香港戴嚟托咩
雖然香港濕凍世界第一
利申見過人戴口罩嚟遮暗瘡

Mk仔覺得自己好型啊？

支持芝士係韓野原創

日本係有人帶，
但個感覺唔會覺得自己好型咁，
而韓國人帶，俾我個印象好似樓主張相咁，
覺得黑口罩係潮流，覺得好型

韓狗好柒

On9,日本人不嬲都係戴白色冇款果種普通口罩，唔係依種整色整水冇事冇幹以為好撚型韓狗口罩

韓狗最鐘意拉日本人落水，正契弟

韓狗除左泡菜有咩係原創